發覺部分巴塞球迷口出狂言(2)

發覺部分巴塞球迷口出狂言

經典重溫

咁我認真啲講下

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂